{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045525",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/24377",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "잠실 HL HOTEL"
    },
    "text": "HLホテルはヤノルジャが直接デザインして施工した場所で、最高の施設とサービスを提供しています。 当ホテルには計29室の客室があり、客室は状況に応じてランダムに割り当てられます。 ウェーブと65インチTVがある客室ではネットフリックスの視聴も可能です。 周辺には2号線蚕室ナル駅、8号線夢村土城駅、9号線漢城百済駅、2号線蚕室駅、8号線蚕室駅、9号線松坡ナル駅があり交通アクセスが便利です。 韓国語での案内サポートも提供されます。 客室は無限大室で、長く快適にご利用いただけます。 訪問者のレビューを見ると、宿がきれいで施設も良く、近くに位置しているそうです。 弱い防音や隣の建物の工事騒音が少しあるかもしれませんが、宿自体はきれいで快適です。 値段に比べて満足できる宿ではありませんが、位置と部屋の広さは良いという評価を受けています。 テレビは大きくていいですが、途切れることもありますし、一部の客室では空いている使い捨て用品がある場合もあります。 匂いがすることもあるので、清潔度と備品状態には少し気を使わなければなりません。 全体的には普通レベルの宿泊施設ですが、2021年2月からは全客室に最新の空気清浄機を設置しました。 また、フロントではヘアアイロンのレンタルも可能です。 駐車場は狭いため、一部屋につき1台の車両のみ駐車でき、無限大室を利用するお客様は車両の予約ができません。 事前に駐車もできませんので、この点にご注意ください。 宿泊施設を予約して、快適で楽しい時間を過ごすことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどのような施設とサービスを提供していますか？",
            "answer": "HLホテルは最高の施設とサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルには何部屋の客室がありますか？",
            "answer": "当ホテルには計29室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "ウェーブと65インチTVがある客室ではネットフリックスの視聴も可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような交通アクセスがありますか？",
            "answer": "周辺には2号線蚕室ナル駅、8号線夢村土城駅、9号線漢城百済駅、2号線蚕室駅、8号線蚕室駅、9号線松坡ナル駅があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の評価はどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューでは、宿がきれいで施設も良く、近くに位置していると評価されていますが、防音や工事騒音には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのくらいですか？",
            "answer": "値段に比べて満足できる宿ではありませんが、位置と部屋の広さは良いと評価されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "テレビは大きくていいですが、一部の客室では使い捨て用品が残っている場合があります。また、清潔度と備品状態には注意が必要ですが、2021年2月からは全客室に最新の空気清浄機が設置されました。"
        },
        {
            "question": "フロントで何かサービスを提供していますか？",
            "answer": "フロントではヘアアイロンのレンタルも可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場は狭く、一部屋につき1台の車両のみ駐車できます。ただし、無限大室を利用するお客様は車両の予約ができませんし、事前に駐車もできませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "予約方法について教えてください。",
            "answer": "宿泊施設を予約することで、快適で楽しい時間を過ごすことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 478,
        "QA": 475
    }
}